有冇Ching 諗住8月10一齊去全民撐警日活動？

佢地話有得同警察合照擺上網

1.同警察合照，並將照片上載到個人Facebook、微信朋友圈、IG等，並在帖內輸入Hashtag： #全民撐警 #守護香港

騎刧藍絲集會

無委任證撚知果班係咪警察咩

藍絲幫手起底

藍絲幫手搵仔

警察洗撚委任證
警訊依d科幻片唔好睇咁多啦

阿芳 你咪去一陣個乜鬼撐警集會啊一陣放催淚彈啊

齊齊去撐警，去影合照，再起底！諗下都興奮！
集會瘋狂airdrops!

帶支雷射槍照地下撚下狗

撐林鄭搞港獲

有無錢收先

有警嫂食

睇吓有冇錢收
有我去呀

好似話有現金卷